誰又騎著那鹿車飛過

放心啦 有排先聖誕

未到wor

大佬啊 仲有成個月有多喎

D商場應該準備裝飾

咪撚再講

好凍

唔洗咁快唱呀

屌